到底香港人識唔撚識分夜訓同唔夠訓？

成日話夜訓對身體唔好 但講黎講去都係睡眠不足既壞處 我夜晚4點訓都係夜訓架 但我日日訓撚到第朝12點 都有8個鐘 咁我又到底算唔算夜訓呢？其實有無科學研究話每日過某一個鐘數訓係訓幾多都無用？

中醫撚會話d器官唔知幾點又要休息之類

我覺得睇你係咪固定時間訓同訓幾多個鐘，冇分咩夜訓

我諗好睇你個生理時鐘係點

不過我都覺得早睡早起同夜睡夜起好明顯唔同

有冇專家

夜訓其實只係等於o係香港行外國(e.g.歐洲)嘅時間表,應該都唔會有問題啦,正常都唔會有人話外國人咁生活有問題

個人覺得夜睡夜起最舒服

你黑眼圈會越黎越大
因為身體排毒最佳時間係夜晚
唔夠訓既副作用係立即發生
夜訓副作用要好長遠時間發生

慢性自殺

夜訓將睡眠時間推遲，就算足八小時，但質素差，引致有睡眠不足的症狀，好似係

咁我飛去外國計返時差咪要日頭訓教

人既生理時鐘其實係會跟日照時間
你去到外國有時差日夜顛倒左
過多一排身體會自己調節變返之前咁

瞓好多，都有好大個黑眼圈，點解

重點係睡眠質量
激素影響睡眠週期，只有深度睡眠先正。
所以你間房一定要窗簾好勁，成間房都夠黑，而且保證無人影響你訓教，例如老母收衫出出入入，樓上樓下裝修。
所以朝早訓教係無問題，不過通常你朝早都有嘢做，例如一個星期總可能有一日要提早起身，仲有上面影響嘅因素。
明白嘅人會好回味大學嗰種訓醒之後極精神，可以即刻彈起身嗰種感覺，就會愛上每日定時睡眠。

其實不學無術就唔撚好話咩香港人識唔識點啦

香港人識唔識分 瞓 同 訓？

5 sick

正解 樓主自己google退黑激素

學到嘢

呢個post高質討論